{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083951?place[place_type]=GID&place[gid]=1083951&place[latitude]=37.5847785512&place[longitude]=127.4563511925&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 라임오렌지"
    },
    "text": "こんにちは。楊平ライムオレンジペンションです。 中尾山の頂上が水彩画のように広がる野外デッキで温かいお茶を飲みながら余裕をお楽しみください。 チビジェジェのライムオレンジの木のように、いつも訪ねて喜びと悲しみを分かち合うことができる、そんな場所だったらと思います。 [宿泊施設案内] - チェックイン:15:00 / チェックイン:11:00 - セルフ送迎は現在不可能です。 - 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 - ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 - 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 - 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 - 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 - 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 [ペンションを楽しむ] - 個別バーベキュー·独立テラスまたはボン·バーベキューを楽しむことができます。 - 炭火 + グリル 利用料:2~4人2万ウォン - 当店では肉または食事のメニューを提供しておりません。 - メゾネットタイプのIPTV/WiFi使用が可能です。 - 駐車できます。 [周辺観光地] - 中美山休養林 - 中美山天文台 - 有名山滑空場 - 北漢江水上スキー - 利用時間:チェックイン15:00~チェックアウト11:00 - 客室情報:ビジュー:基準2人/最大4人 - アベック:基準2人/最大4人 - ラズ:基準2人/最大4人。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "セルフ送迎は可能ですか？",
            "answer": "現在、セルフ送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にペンションに連絡してください。最大人数を超える場合は入室ができない場合がありますので、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊可能なペンション以外の場所にペット同伴時、入室が拒否されることもありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために、入室と退室の時間を守るようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際の損害や紛失については、お客様の責任となり、損害賠償の責任を問われることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内での直火焼きは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人で2万ウォンです。ただし、当店では肉や食事のメニューを提供していません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、中美山休養林、中美山天文台、有名山滑空場、北漢江水上スキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数と最大人数はビジューが基準2人/最大4人、アベックが基準2人/最大4人、ラズが基準2人/最大4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 617
    }
}